希望連仔善用notice功能

因為我覺得香港好危險
個個po一人一句唔知聽邊個講，我點‘避’
只有連仔notice 可以統一一次過知邊到衝緊，邊到退緊

例如有個notice: 示威者開始衝擊立法會
等每個人都即刻可以‘停止’向果個方向

你出一句好過大家講1000句

岩岩開錯台，再開

麻煩大家幫忙

召喚連仔

不斷推

希望佢睇到

Pish

推

推！大是大非，墾求連仔協助！

見樓主推左好耐，真心覺得有用

感謝你

感謝

推！連仔，香港的團結靠你了！

呢個功能幾好

多討連仔

謝